屌 點解唔撚走, 你地攻唔入送哂頭

唔打陣地 一打就輸, 今日拉左好撚多個啦,
班學生唔出黎自首就得啦, Poly係手足 , 旺尖旺唔撚係手足咩!!??
人地速龍用白Van戰術啦. 係咪比人拉先夠! 好撚多五毛叫人攻呀 屌
你唔信我就起我底!
走呀 我已經2日無咩食日, 琴日成晚係旺角

求下你地聽講...

現場嘅，不要上救護車 A266 A349 A148

另外，電單車也不要上
WL1934
TV4919
KZ1714
WK630
WH3296

以下私家車也不要上
UV4653
VK4393
UT4715
VY3647
VE4372
PE4325
UH9415
VA6047
VE7529
UY9264
VK4012
VT9336
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO
VB5469. 黑色七人車
UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB7346
SU7263
PX2735
NB5296
RK4276
SD5346
NF7258

今日都唔知咩事係要對攻送頭，發生左咩事要咁？

要用對的方法！

幫你推

啱啱返屋企

我都唔明，一堆唔識還手既死物唔打，係要用遮就去擋子彈

有鬼谷人送頭

走啦

不如真係撤左先啦 唔值得咁樣去送頭 呢個唔係割而係要搵啲社會賢達先有足夠嘅本錢談判 好似上次暴大咁

推

puah

叫人又話散水撚
旺角已淪陷 尖沙嘴一包夾就GG
尖沙咀手足真係兇多吉少

拉,鬼

be water

求你地走
打左幾個鐘
愈打愈遠離理大
唔好陣地 宜家既情況只係用身體擋子彈
即刻走

係我係散水
我希望一野散晒所有人
唔好d唔走d

鄧炳強早已明言 拉尻哂班勇武就收你地皮
你地咪當佢廢 佢係689隻馬 同埋係受中共浦東幹部學院出生.
佢圍poly唔攻就係想你地勇武救 再拉哂班真勇武
當運動有心人/勇武比人拉哂. 我地仲可以點

而家要撤係真。。。但唔去救真係講唔過去，係咪今晚開花就會0被咬？。。。至少入邊有人走得甩。。。

走啦唔該🙏🏻

今日應該1000+

今晚真係谷左好多人勇武。。。。唔係無代價。。。但都未至絕望

放上專責嘅group 方便整理

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

走呀

推呀

走喇手足 be water呀
唔好陣地 唔會攻得入poly我地冇槍

tui

Push

push

又係送頭論

拉

屋企張床要人呀

走呀尖沙咀

明顯是圍點打援，請勇武手足不要走去打了，變做和理非去圍吧，今晚拉了百幾人一定告暴動的。

認輸走啦好嗎今次真係完敗係班死黑警手
佢地而加係用緊最小嘅代價拉最多嘅勇武

送頭救人坐48個鐘踢補，如果唔救，埋大入面手足坐10年

唔打陣地

MK走啦
司機幫你地檔緊

今次地理問題真係輸曬

同意

咪撚送頭！

明明一向都係be water, 今次點會係咁送頭

一開始集人打入去救手足冇問題
問題係攻唔入就要搵退路撤
磨唔會有用架